由今日開始，大家要識用不推文回覆啦

例如疑似分化post
用左之後可以一路屌人，又唔推post啦

不過好似有時間限制
我試下先

不推文

1分鐘淨可以用1次